有冇巴打收到spotify嘅email

今年聽咗8萬分鐘

冇收到

渣ga

點先為之1%

無用spotify

平時offline用
應該冇計

應該有計呀？

你個個顯示啲咩？

大陸app,得上年

咁我唔知啦
可能我成日聽

仆街侵

?

咁就唔好post上黎啦on99